點樣點樣可以將銀行嘅錢一次過轉曬做美金?

同埋將啲錢存喺海外戶口， 我冇外國國籍

好心四位數就直接拎出來，再去銀行唱成美金之後入返咪得

150,000呢?

e banking click個制換未得

禁出黎把撚

個apps?

一早叫你地開離岸轉美金啦
衣家開要一個月以上先開到

電匯唱錢咪得
撳出黎放入去咩玩法

ebanking click完就keep住拎出嚟放月餅罐啦

電匯好似得，前提你外國有戶口

唔好聽佢哋講，一定要電匯咗出外國或者撳咗出嚟先有用

乜9「24小時外幣兌換」禁左落去得轉帳

巴打係咪兌換完可以係外幣ATM㩒出嚟？

i mean 「24小時外幣兌換」禁左之後咩都無, 得個平常轉帳界面, 唔知點用

我係將港元儲蓄轉去美元儲蓄
唔知啱唔啱求咁多位巴絲打救

我都係 係咪因為係港元儲蓄戶口

Hsbc 牌價

佢哋又話要有外國國籍先得

同問，citi 支票通儲蓄戶口 轉去兌換 月結單儲蓄（美元），之後直接外幣 ATM 㩒就得？

撳咗出嚟點樣換曬?

點樣電匯

撳美金，你可以去櫃檯撳又得，櫃員機撳都得

仲入返？
參議院磨緊刀制裁銀行

開投資戶口
幾日就得

我唔信囉

點做到？

咁少就由佢啦
拎到就拎 拎唔到咪轉其他貨幣

特選客戶

美資銀行應該無事

我用 transferwise

巴打你係咪未用過e banking?
你間銀行個網，login咗，有個位係兌換外幣
㩒入去就有得即時兌外幣
㩒完聽日去櫃檯拎返外幣現金出黎

買幾隻地通去外國賣左佢

傳成功後第二日去櫃檯book時間提現囉

櫃檯實無足夠貨派比你，只能預約
香港D銀行已經係咁好耐喇

我一早兌哂
咁冇辦法啦，佢今日先黎轉，起碼銀行㩒咗兌錢先
再電匯去外國投資户口

個價

前兩月未有國安法 支那肺炎爆到行嘅時候
大把連登仔笑鳩上年12月前換美金+射離岸嘅人
而家唔知邊個笑邊個

我去櫃員機禁有7.81

可以網上換完先去撳

USD$2000/DAY

額外優惠咩黎

利申hsbc advance

點先做到好葡萄

用ebanking轉左做美金之後係咪一定係找出黎穩陣？

唔清楚

HSBC 港完儲蓄 轉落 美元儲蓄，之後唔理佢得唔得？10皮我不嬲擺喺到儲

做定期？

我個戶口叫儲蓄戶口 係咪齋擺only

幾皮美金洗唔洗book?

銀碼多唔多呀？小就去懲罰重慶大廈啦

我就射去外國戶口，開個外國戶口咪得囉

好閪個價 7.78

巴打 可唔可以幫我換？
俾cash你

撳出嚟擺啦
放銀行即又係被中共用

去找換店換有冇足夠外幣拎
身家得12萬港幣

你用咩bank? 現鈔不如用銀行電匯

你有1M USD cash up咪可以幾日lor
普通人咪慢慢排下先

暫時開了hsbc us，一個指示可轉曬

有恒生同匯豐，用電匯價兌美金再去提款機拎係咪好過找換店?

如果要專登去找換店就不如ebanking
幾乎一樣匯率

係香港開？
Premier?

唔係呀, 你去FT 開
齊文件兩三日就得

好似開戶無門檻

佢戶口係美帝, 都算離岸架

不過會唔會有偽炒風險

地下門口嗰幾間都ok既，換幾高下，開左好多年，當然銀行最安全啦

lm

【貶值預期】遠期港元反映市場料港元貶值

係

匯豐個價咁抵既咩？

好驚連燈仔燈